[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(22)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

第二集必睇

有力問鼎2021年最垃圾劇

推都好快
一晚兩個po

終於到 nana 講自己故事

其實處理得好我覺得會好睇 ，不過明顯編劇同導演有啲眼高手低

劇情太9就會推得快

2021 過咗兩個月咋咁老定

今集太垃圾

諗多左啦

劉翁唔得閒 應該冇人挑戰到佢地

擔心第時搵佢嘅client

編劇同導演係完美組合黎

都唔止手低

佢去咗拍戲

Lokman隊長

再提提大家
編劇係 小自由同李敏
龍妹係李敏個女
李敏作品如下

我追唔上編劇個腦

龍妹保留起訴咁多位連登仔嘅權利

你後句都算講得厚道

想重溫Marco紋身show off鏡頭

講左兩集yuu

追咗咁多個post,娜姐嘅cap圖真係好少

陸續有嚟

我保留屌佢老母既權利啊
寫埋啲閪劇

佢用刀好勁係講緊煮飯

就算垃圾都照睇！
G持Viutv
Tvb狗都唔睇！

毒撚市場嘅持份者

大家鍾意白玫多啲

娜姐係咪紋個餐單上身

都最尾三集啦
大家仲對第二集嘅體香念念不忘

隊長

收聲未到你講嘢

天爺

主要係呢套劇既主演比較少出場

太平街拍打足一集都得啦, 打得個三個字都冇

有震波波就好

個range好大

dllm下套真係睇唔落喎

呢套已經唔算垃圾

白玫>>>>>姜B>娜姐

松枝

小NaNa

那那那 又衝動啦你

slash 會唔會仲廢

個牌面假撚到

張松枝

啲對白用字真係聽到想揼爛部電視

屌你個牌匾

多謝ViuTV，今集加埋連登留言睇，
好耐都冇笑到咁

電腦字

松枝啊

點解要cg 招牌

好假嘅字

小娜娜

2月廿九 張松枝

大結局前有冇機會睇多次白卡玫體香掌攻擊

下套睇唔睇?

有冇桐生一馬

紋yuu聲紋啦
「有冇yuu會員啊？」

諗起佢話自己本人好冷靜唔衝動
搞到而家睇真佢做戲都諗起呢番說話

Slash 起碼 ian fans 會集集追

成套劇既記憶點

你咁重口味.....

東和會 AKA 醫學博物館

最後一個冇啊

個細路仔好得意

仲要 CG

點解小Park Sky Boy係支那人

譚真一

贈人玫瑰，手有餘香

淨係個名講日文

陳爽

淨係個名係日文

屌 掛兩個燈籠就係日本

Ptn 出嚟未

K A MON A MA NA?

我都覺

睇個樣似架仔

有鄉音嘅喂

點解日本人講中文

揸緊的士

松枝好撚型

點解唔睇？

拖洛威拿
似黑人幫派

辰叔又食日本妹？

個仔好好好好得意

陳爽??

源氏

點解要咁樣講嘢
係咪咁就當係日本人

似大陸喱口音多啲

無啦啦帶個女返黎就做左人地個女

Park sky boy細個有鄉音，大個冇嘅喂

食左翻譯年糕

齋聽口音以為係支那人

仲想話望落都幾q

不過今集真係垃圾到癲

似譚仔阿姐多啲

哥哥戲幾好

應該係
要支那人做 未比人屌夠咩

啲演員已經冇個掂咁滯，
編劇垃圾，
對白又垃圾，
啲問題都唔太關budget 事，
好心viu 爭氣啲啦，
趁cctvb 而家死下死下，
送佢上路丫嘛

小 Nna Nna 隻眼生瘡

醫學博物館=孤兒院=東和會

咪講左唔係本地人

咪係
J死人

21314

東城會會長返去全部人逐個低頭幾撚型
佢地返去個會得4人4狗接

小朋友做戲仲好過啲大人

殺完你全家之後話做左你老豆

又歧視唐氏綜合症患者

偷渡 教埋個仔講廣東話

係喎

呢個就係譚仔？

日本仔老遠黎香港既成就 就係殺左yuu

黃宗澤嗰套喎

你開p ost then

個景又搭得幾靚 係咪和室party room

小nana好型

艾斯

做乜會收留佢

架仔黎

松枝係咪獸父

和泉

幾時先有得睇940920

型到呢……

松枝爛面都咁型

開台頭幾年啲
「靚面靚，故事空洞」
「眼高手低」
嘅劇都睇過，呢套，唔驚！

搵大陸人扮日本人

個武士擺設好似白玫條仔條屍

真

為左松枝我頂埋佢

爛左仲型

個細路女好戲過龍妹

拍都未拍

其實點解要捉人個女？

睇柏天男補返數

細路女把刀由頭到尾都冇揸緊過 好鬆架啦啵

Soko san keep得好好

光源氏？

真 好霸氣

要佢對手

全部細路仔啲戲都ok

我以為個女人係佢老婆

珍

個個都係比張松枝捉返嚟

佢老婆同nana有親？

想走就要留力

之前見有哂trailer 咁

用對手做乜

good cop bad cop咋

係囉仲要迫人做自己個女

真係做塊牌出嚟好貴咩

老虎仔

打丁

做得好

天晴

無人演技可以衰過龍妹

一雙手可以握成拳頭。。

個細路女大咗真係可以有NANA咁靚咩

源氏物語

想走就要留力！

巡禮片，唔係正式

好似鬼滅個累

咪係
太平街個路牌都整出嚟啦

張松枝真係全劇最型

你唔講都醒唔起

胡迪？

tiger好撚型

個女人係咪陳爽？

呢個女人咩料

虎

得啲人名係日文
不如全廣東話好過

咁搞法個女人會唔會死㗎

多謝你

唔係加左燈籠就似日本架

u m 9

天晴都係細路仔
但poki厹神唔係

你up乜春呀

天爺間孤兒院嚟嘅喂

呢度似歐洲style 喎

湯皓浚係詭探、前傳、太平之後⋯⋯

為無綫拍攝《欺詐劇團》

呢D係用黎R廣告R贊助

同 TVB 綠幕扮韓國差唔多l evel

大館？

睇撚到眼訓 口音好難頂

似會

係咪冇貨賣要dump波鐘

邊鳩個胡迪歷

我完全唔知道佢up mud

呢part設定係喺日本？

似喎喂

仲有章魚燒

胡迪 貝絲 迪迪尼

幸係咪佢

胡迪尼 貝絲

不了

個女人會唔會要死

後面條友濛咗都似弱智

Crossover嘅嘢

暗號：下集好睇

香港醫學博物館
即係天爺間孤兒院

up乜撚呀，好悶，d口音好難頂

所以關逃脫咩事

粒的

個氣氛點都好過郊野公園軍訓

Houdini 投入畢生精力嚴打靈媒架喎

摩迪歷我就識

你身為Viutv 常客真係唔睇？

強烈要求VIUTV開套劇俾松枝

型佬松枝做男一plz!!!!

想點撚樣啊⋯突然講經mode⋯

凝住呢條女轉個頭就會俾人殺死

胡地泥

後面個位
啲景深唔夠啊
不過龍哥

呢part想點

陳爽粒的

真係有houdini

獨白咁長

搵條講唔正廣東話既囡黎讀

陳爽啲口音係咁
已經好過佢喺CCTVB 時(少少)

松枝真係好鬼型

非 viu 原創唔睇

呢幕

所以nana都瞓左

成個東和會唯一一個日本人

只要相信

同胡迪尼有咩關係

真係陳爽

井川成家返咗日本啦

原來堅

完全冇聽佢講故仔

真係陳爽嚟?

東和會玩咩人體藝術

屌你十幾集先出一個紋身 shot

紋身好似都會甩色要去補

係

首席紋身師

紋身師

東和會首席紋身師

屌⋯⋯⋯首席紋身師⋯⋯

原來搞咁耐唔係大佬黎？
只係紋身師傅

拍到好劇嘅 (例如 229 刀演) 就無乜 budget

一套鼓 跟貝絲 已經足夠盡情吧

houdini咁出名都無聽過

紋身師
原來連登仔嚟嘅

仲以為係最大粒
紋身師

套盔甲係咪真田幸村?

又困喺水飯房

要死了

害死人了

咁就累死咗條女

完得咁突然

遲了悔改！

條女準備死

最大粒嘅紋身師

如果呢套劇可以兩倍速播 我會煲晒佢

我google搵到東和會病院

遲了悔改

是黑色的

即係太平街街口

東和會算唔算係黑社會

得嗰10集

哩度完咁奇怪

遲了 悔改

第一次睇？

笑死

冇睇到添

今集睇撚左啲乜

以為係大佬 點知係首席紋身師

咁樣完呢集做乜鬼

呢個位起歌遲了悔改

有少少柒

首席

我最喜愛女角色 - 白玫

最型嘅紋身師

遲

又係精神病院黎？

Soko san叫源氏

原來又係白卡佬

咁就害死人

東和會其實係紋身藝術會嚟

仲唔係大佬

抵你離開

應該算啦 黑社會本身都係工會黎

笑咗

根據呢套劇嘅鳩流編劇應該死硬

細路nana靠害

差唔多 睇完頭兩集棄左

啲劇情太跳脫

都係第二集最好睇

又話好大勢力，夜晚都係食啲咁嘅嘢

去翻琴日個集j你個厹神同水獺啦

CG可能只係十分一價錢
Viu咁鬼窮梗係用CG啦

冇呢方面嘅知識 梳

nana 走唔出白卡嘅世界

哇屌 真獸父

獸父？

唔關事，刀仔話十集啱啱好，再多唔知點寫

唔睇歌詞還好
睇完歌詞真係唔知唱乜

都係出套靈魂攝影師啦好嗎

松枝食娜姐

nana好正

鬼父

松枝食埋娜姐

屌松枝果然係獸父玩光源氏計劃

究竟個編劇係咪白卡佬嚟㗎

又剪到個預告咁好睇

下集好睇

個老野想搞佢
定搞咗

光源氐

幼妻
真係獸父

連預告都係之前啲flashback

童養媳

女女女

睇完預告係咪已經睇左聽日第一節

屌 真係鬼父

無乜對白，淨睇畫面就好睇
所以trailer係最好睇的

太平街路牌都整出嚟啦

Nana好慘
俾佢走la好嗎

禁室培育嚟？

搞唔掂，套嘢九唔搭八

講真 最掂係毒撚班主同出場左一節嘅松枝

講到東和會紋身soc咁

預告=下集頭三個字

啲劇情超跳脱，今集睇撚左啲乜

“Nana係屬於我㗎”

呢句對白似曾相識

紋身soc

下集好睇

松枝x娜姐

真..最好睇係ironman

仲有tank姜b

識紋身就做到大佬

今集好撚垃

咁㗎仔都有唔少建築物係用歐洲風格嘅

唔小心負評咗sor
我buy你㗎

鷲哥?

育成

Park sky boy咪講過

娜姐

點解會俾呢d劇本拍出嚟仲要出街

=全集最好睇嘅嘢

係喎，佢拍打戲幾有殺氣，估唔到

係咪Yuu

仲有WIFI清道夫

未諗班長嗰劇名

點解魯生會俾呢套嘢出街

咁東和會個招牌淨係出一次咋嘛

紋身工會
係咪有人紋身唔比錢
先出去劈友

我覺得地產仔仲好睇

用曬d budget整文泰條屍

推到白玫下屆拎民間視后

預告係最好睇點解？就好似條女戴口罩咁，幻想永遠都係美好嘅

白卡松枝殺人全家捉咗人哋個女
迫個女繼承佢仲要女女女

viu首席編劇

原來係鬼父，唔怪得知 柏天男 要殺松枝

Yanny好屈

或者出套清道夫 都應該好睇

點解每一集都可以睇到人咁尷尬架

推

唔係白卡佬點寫出條白卡街

熟女都出啦

唔係鬼父無資格做黑社會大佬

照J

想睇清道夫

睇得幾集
終於知識東和會原來係紋身公司

有冇人覺得最正始終都係毒撚的故事

巨輪2
陳凱琳都係叫Nana

今集後半集同聽日
應該又同開頭十二集半冇關係

今鋪真係你的苞也都開

哭撚咗

遲了雪卵

其實地產仔真係好唔錯 推薦推薦

年尾你就唔記得佢嘅體香啦

YUU死撚埋編劇仲可以用咩拖劇情

成班都係痴線架

又下集好睇下下集結局喇喂

熟女睇咗頭兩集就棄咗

咁黃德BUN對姜B做過啲咩?

巨輪變亂倫

次次都聽到呢句

編劇做咩要松枝學拜登玩幼幼

玩屎

千萬製作

播多個MV

頭先有part冇睇 有冇講點解唔係栢天男繼承 係nana

下集

生到姜B咁靚仔

嗰陣仲要吹到好勁 搞到我幾期待

點解diutv班膠層睇完個劇本仲會容許條友浪費資源拍啲咁嘅嘢出嚟

幾時先再有暖男排呢d質素嘅劇

題材同陣容本身係幾吸引

係幾好笑嘅雖然主線係玩屎

點解講下太平街，講講下又講第二樣嘢，又無啦啦講nana之後又講一大段經，鋪啲似層層既伏線，點知原來完全唔關事
咩逃脫大師，咩相信，講完完全唔關主線事
睇左一大堆嘢，唔知主線up 乜

嘥晒個cast

就係唔掂先要吹
好劇唔洗點大肆宣傳

下集先講
不過估係因為鬼父冧 Nna Nna

下次你要學識睇編劇監製個名

係咪本來剪淨五集
跟住見呢排勢頭好播足咁多集，
成套野一岩一忽好似導演，編劇，剪接都high 左野先開工咁

魯生話佢其實自己都冇睇過就係俾導戲啲預告片呃咗肯出錢

立即加分 仲要成日笑淫淫咁對住幼娜

幾時有白玫同wifi嘅床戲

成身血咁樣攬住個細路

佢唔係我個女
係我條女

幼女養成

班主嗰套咪叫Joe and I

下套tvb +英皇
真係唔知想點

Diutv嚟緊除咗Ian個套劇同姜B AL套偶像劇仲有咩班原創劇準備播

大表哥 塵沙惑

無限斜棟幾時播

小自由出名伏

拍D輕輕鬆鬆笑片、青春劇咪算lo
社會已經夠沉重啦

重點係，拍得唔好睇啊嘛

李敏可以blacklist
有啲期待到時德斌拍大叔的愛會做成點

建議last揾共建會部野搞搞佢，改變成套劇

套嘢啲cast都幾勁,太保葉童葛民輝都搵到嚟拍

刀演：Am I a joke to you?

鬼父睇中nna nna畫畫有潛質？
條仔似係純粹救咗佢離開困境

刀演唔好意思

王晶？

蝗精同鷲哥都講過

再重申一次 小自由就係湯大導

佢應該講緊同lokman 對戲嗰個 真。細路仔天晴

即係邊個？

導演兼監製

我為姜圖同娜姐而睇

套劇真係拍得好沉重幾唔舒服

一次過追返幾集

呢幾集ok ar........

細節對白係爭少少，但overall ok
鏡頭調色造型場景加返分

題材係唔差
但係成套野真係甩甩漏漏
D劇情又冇連貫性
同埋viu班配角喺邊搵
點解個個屎戲到離哂譜

做乜鳩未試過睇戲係死撚左個主角都冇感覺
只係覺得, 下死左喇? 咁撚求其既屌
舖都冇舖過, 但又做唔到嗰種驚訝, 是撚但但殺個日本仔出黎就撚左佢就完

然後頭半集講到咁撚大陣仗, 點知拎隻戒子出黎講兩句就散水
你老味, 剪得可以再是但D架

其實我諗個劇本本身係ok, 但真係拍撚到舊屎咁
故事跳黎跳去又唔連貫, 支線仲好睇過主線
D演技同特技睇到出撚哂戲, D對白又聽撚到打哂冷震
呢個幕後班底既出品真係唔洗再睇

巴打識睇
見大家日日屌編劇，都唔識屌下導演
罷到明入面好多bug位係拍同剪嘅問題

因為個導演都有份編劇
但我真心覺得本身個故仔idea係幾得意
不過出到黎散修修，呢到講下嗰到講下
真係唔知佢係本身寫到咁撚樣定導演拍到咁撚樣

我覺得份劇本垃唔垃圾都仲有討論空間
但導演一撚定係垃圾

因為每個角色戲份太少
就算yuu叫(男主)都冇咩篇幅
觀眾點會入到戲
E套得15集又咁貪心咩都想講
明明有d角色都幾吸引
同係都冇時間了解佢地

係lo，明明成個故事都幾吸引
而家拍到奇奇怪怪咁
就算冇budget都唔應該搞到咁

尋晚冇睇live宜家睇返
Yuu畀你哋燈死咗喇

一句講哂, 眼高手低

而家先睇返琴晚個集
聽到Tank 話"全部同我上!!" 我心諗正啊有打戲睇
跟住天爺一拳收Tank 皮
我心諗Tank唔係咁就敗走呀嘛
點知真係我笑到癲左

埋位

開波

準備

Yuu

park sky boy

Nnanna與獸父

松枝個鬼父笑容

屙緊屎？

今日會唔會有yuu先

跪求張松枝cap圖

片頭

sky boy 俾人斬？

開始了

YUU造成既傷口只係值幾滴消毒火酒

一陣回憶....

哇屌 獸父

插咗咁多野仲返到日本醫

背心
手臂

鬼父得個一秒

琴晚俾yuu插咗刀

報到

仲有幾下呻吟

松枝食nana隻豬了

柏天男係好人嚟

未必係日本？

仲有擲水杯
但係 HP -0

好好聽

係喎，醒番起

5歲已經鬼父

方便啲屌
養肥再屌

食雪條 露骨到

松妓個疤好樣衰

慈父張松枝

nana啊

點會佢要執細路返黎

直情想佢快啲死

對你好先易入手呀嘛，拐子佬都袋定幾粒糖啦

park sky boy (small)

AV黎講係咪阿爽會㩒住nana俾松枝屌

拖手仔

同文泰一齊

個女仔

2個妹妹都唔夠似娜姐

暫時最深刻係陳子豐個集
阿joe

條仔把聲咁嘅

個男仔

沒有血緣關係的妹妹

呢個個樣好架仔

升做組長

牙爽㩒住松枝再叫nna屌
一係松枝㩒住nna再叫牙爽屌

個男仔個樣好老

Agger

kimochi

兩個細 Nna Nna 都好似樣

咁點解會執埋仔返黎

柏天男後生把聲咩事

Medium仲正

好人好姐 江若琳個女

咁仔呢

把聲

未轉聲

講咁多做咩呀
睇下大名單
詭探加李敏都知咩事啦

個男仔個樣咁大個 把聲咁嘅

但聲都未變

其實最後呢個禮拜先係真正故事

珍
不過架仔 J 細

邊個屌邊個

可能女仔扮

架仔幼眉

似gay

呢個細路女 全劇最好劇

留喺我身邊

條仔講嘢咁lur都收貨

紋身學會

後生柏天男幾正

反而有啲似 JM

淨係唔似娜姐

打天下咁

留係我身邊

Osu!

白與黑！

冇力嘅屌

好撚好戲

松妓：手速太慢喇

而家唔講日文

紋身師教用刀？

龍妹細個版都好戲過大個

OSU

成年未

包括比爸爸屌

似 把聲完全唔似男仔

張松枝好型

想俾松枝瘋狂調教

升咗做組長

眾所周知電視劇嘅日本人係講中文

其實唔係講左外地黎日本咩

快d
大力d

咩對白黎

呢度又變變地聲

個巴都幾細力

講講下爸爸又父親

污糟邋遢既女人

阿爽

人人都屌得？

呢句對白

其實佢男定女 把聲女人黎既

條仔啲戲……

屌你呀 park sky boy (medium) 咁衰格

俊英……

男仔把聲。。。

居然未死

趕出東和會唔係好事咩

爽

淨係得松枝

有冇人覺得嗰幾條柱好似三眼仔 monogram

太弱啦

阿仔見到黑色，太dirty

做雞?

松枝又食陳爽又食Nana

淫笑

有冇圖

同老豆爭女

why咁憎陳爽

變態要出現了

老豆：唔準同我爭啊

所以我屌咗nna先 咁咪唔洗掛住
變佢做污糟嘅女人

真一都食埋

唔俾人哋搞兒女私情
因為自己要食

鬼父枝

cls

唔可以掛住兒女私情，但係你專登捉條女返去玩光源氏喎

好撚cult呀屌

義父

張松枝係屬於我㗎

禁室培慾

偷睇

中 point

膠戰爆咗料啦
應該就係續集《打地下》

mana係屬於我㗎

出現了

食NANA

細細個裝人扑野

mana係屬於我架

有呻淫聲

Nna Nna係咪準備

叫兩聲完咗

扑嘢

咁快完事

Your spring pocket will be barbecued !

又話唔可以兒女私情

睇人扑嘢

d聲幾正.....

牙爽比松g屌有咩問題
唔係老婆咩

反而見到松枝粒的

又屌陳爽又屌娜姐

松枝得三秒

好似未見過佢露上身

屌

邏輯正確

松妓都五十幾啦

想睇多d

佢睇姐都冇阻到

準備飛，一陣做完再叫我

4P啦

報紙佬

Soko san

好似係工人我都分唔清

終於肯講日文

終於講日文

出火啫，無感情

松枝套套劇都要壓沉把聲講野咪好辛苦

又冇啦啦講日文

日文

而家又講日文

而家又講日文
但個老豆又唔講日文

把聲講日文立刻好聽翻

下人嚟

突然變咗日文劇

東和會終於講日文

個o靚仔有D似小占

得佢地日文順耳

個男仔一講日文就好charm

細個講日文 大個講返中文

同意

陣B啱晒

無啦啦又日文

陣仔最愛

個男仔講日文把聲順耳d

頭先係咪搵咗女仔幫佢配音呀？

突然又講番日文又暴走

有咩問題
組長想屌個妹仔都唔得？

個男仔真係日本人？

松枝同日本老婆都講廣東話啦

忽然日文channel

屌又講番中文

後宮宮女啫
仲要淨係比松g屌 有幾污糟？

又轉 channel

啊~下~

soko係日本家臣

日文講李敏啲對白會唔會好啲

個男仔真係識日文喎

D對白真係

靚仔好多啊

個男仔係港日混血？

個男仔咁女仔聲

叫雞唔好收錢 咁咪唔算賣

立刻冇眼睇 攞比陣仔食算

條仔幾靚仔 唔係講笑

可能cast嗰陣要識日文

會，因為聽唔明，就咁聽日文發音都已經覺得好好聽

二月廿九

個男仔女仔聲嘅 真聲嚟？

Nana唔識日文

套戲差撚到

出事啦，情人節

情人節開苞

牙爽都係俾佢捉返嚟之嘛

咩人嚟
把聲仲成個女人咁

呢段應該全段日文會好d

個女仔幾令

條仔有啲似原島大地feel

個女仔幾正幾gfable

好亂呀把聲

5歲定係大個少少嗰個好戲

唔zoom大ok

雞同鴨講咁

小占都岩？

molamola

可能個細路覺得佢搞佢老豆 唔鍾意掛

好似睇日劇但條仔用左女人配廣東話咁

下面竹枝

D造作對白睇字幕就夠

個男仔個樣好成熟但個軀殼係小朋友

巴架也囉

o靚仔日本人嚟
講日文對白好過中文對白

遲左睇 啱啱點解一時日文一時廣東話？

原來你的苞也都開係講松枝對nana

因為真一都想比爸爸屌

陳爽好似同之前個樣唔同咁既

賓女把聲點啊

係真聲啦
但個樣咁大又應該唔會未變聲

成班扮識日文嘅香港人扮日本人

佢咪好人好姐嗰個醒目女

佢哋屈

義兄妹

係咪得我一個覺得條仔有啲似仇思達

厹神同小占係佢至愛

係義父架

你的苞也都開

定真一都想屌牙爽

小占同厹神都係陣B嘅最愛

松枝唔好屌幼幼啦

搞我好啦

屌你個個都 hey0 me

日版suszki

你的苞也都開～

咁撚大鑊

松枝大小通吃

唔駛怕醜喎小陣陣

東洋風

戰毒

屌有啲似

可能見到屌以外既野，覺得佢污糟

國際巨星真係日本人

我冇呀

陳c9就不了啦
仲要愛回家嗰件

咁都叫污糟咁周芷琪點算

米媽

邊個九公神

一陣十點半又會 hey0 㗎喇

嗰妹仔好似呢個嚟
陳爽

屹屹屹

@我愛老母

陣仔

益友全面進場

專食架妹

又要講

但Nana係港女

梳 無跟開

あたしのボディーの香りです

育成做日本妹

點解次次都有兩個人負皮 me

陳爽比組長屌好正常姐 爭在係咪全公司都屌得

2個咪算少....

要除褲了

白玫秘術 - 體香掌

狙陣聯盟好似有你名

淨係聽把聲以為女仔講對白

我都是2個

無啦啦合埋眼

你個衰仔 搞我條女

嚇死

松枝：衰仔 同我爭女食

即係咩 唔明

有你嘅地方就有歡笑聲

有兩條cctvb狗入左來

開苞

Sky boy慘慘豬

我一陣先再返嚟

松枝要自已享用

男仔笑嗰個樣好似朗誦比賽冠軍

解散左啦

咁樣屈鳩人係兄妹

松枝：兄妹唔屌得，但父女可以

屈人兄妹

兄妹唔得 但父女可以？

搵陳晉一演好過啦

享用個仔？

10:30重組

唔通其實係真兄妹

又係嗰塊 CG 牌匾

屌唔識日文都知係白玫

這是正式錄用的新細明體嗎？

塊cg牌真係

你的苞都也開～

原來個仔先係目標

愛陣協會都無你名喎

嘩

要個仔扑姐姐

逼佢屌？

屌陳爽

可以搞阿爽

wtf

笑撚死

有陳爽扑都正啦

咁你一開波就咪撚叫人做女啦

玩完既陳爽先比你食

條仔心諗執到啦

咁撚癲

睇松枝可以入戲

其實套嘢係咪分兩班人拍呢段拍得好睇咁多

呢個重任交俾你

真 好樣過條靚妹

黑道唔係咁鞠躬架

點解會有呢句 咩出處

屌佢啦仲等乜

兩個都係變態

陳爽真係慘

開苞了

唔認就冇得食架啦

癡撚左線

SM阿爽

點解全部當個老母唔係人

真係諗住養大佢做後宮

件衫著成咁想點

大家準備！

其實佢係阿爽生嘅便宜仔

屌 cls 屌幼幼

陳爽=公廁

娜娜

有陳爽都唔食

Nana

兩父子都咁癡線

咁著數

嚟啦

呢段好睇？

獸父

因為...

陳爽真係老母？

全劇重點

阿婆飲精液！

應該唔係佢老母黎

演員問題
啲細路好戲過大人
仲有松枝

mola mola

松g個樣

養大黎搞？痴線

咁都出得街

搞住先 唔好嘥啦 豬西

陳爽係咪陣仔親母

殺全家就係為左要食nana

可能係都未定

堂堂牌扁竟然用新細明體。

咁佢變態㗎嘛

大米穿窿gif

松枝除衫

嚟啦，鬼父枝

全家睇緊 可唔可以唔好咁痴線

見到佢除衫真係嚇死我

畫龍點睛

搖撚準備！

：哇 好大個腩

下人only

屌以為變 Joe biden

連包都也割開

你的鮑也割開～

殺咗佢老豆

好L亂倫
搞妹妹岀唔岀得街㗎

呢個我OK呀！

Ntr?

留對眼俾MANA點精

佢地次次講mana我都諗起陳曼娜

咁肥

Biden

松枝食完老妖 要食返啲正常嘢嚟調劑下

夫目前？

夫目前犯

笠水

佢以為真係搞左

光源氏計劃

你諗下呢幾場戲有yuu係度會點？

演員好緊要

咩料
無喇喇有人追擊畀負皮嘅
我做過咩嚟

NTR

好想奶

睇住條女俾人NTR

松g副body同個角色強度都唔match

用處女血紋身？

笑死
鬼父: 你睇下 依雙眼我專登留俾你架

[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(23)

死仔唔衝入去

成個小薯童童咁

做乜鳩突然之間呢日都就搞鳩人

關鍵旅遊

咁花蛆係佢奶媽？

屌你

衰11？

正過mana啦

老豆食個女就得？
呀哥食過妹就唔得？

白玫出場了

死仔轉身走佬

真係搞左？

sick 4

屌 咁就扑咗？

FBI

白玫

細路女呢下全劇女角最好戲

Mana唔係我個女！佢係我條女呀！

呢套劇真係乜元素都有

日本可以早啲

我份人就最講道理嫁啦

有搞啦
唔拍出嚟啫

屌咗啦

松枝：我同美國總統都算有啲交情架

應該唔係新細明體
新細明體再衰啲

描寫細膩同合理啲

ぼうちゃん！

家臣好正

陣仔搞陳爽 (親母）
松枝搞NaNa (鬼父）

和泉素行真係好架仔樣

點解又中文

日本係遲啲

日本好似13就可以

呢啲對白寫書就得
拍出嚟好尷

中文日文雙聲道

依家又唔講日文

兄前侵犯

雖然淨係暗示，但都好癲

應該係 但係唔出得街

真一心諗 非處不了

陳爽應該係公廁嚟

我仲以為佢想講「你爬得越高就跌得越金」